科興科興 打左科興

廢老 感快樂
藥力過去 就已失救 此刻有種種心痛

打左科興 falling down
falling down falling down

老母：係咪黃絲醫護打㗎

郭富城既弱?

是

香港終於有安樂死服務